mo la mo la 曼聯

頂你個肺有冇咁撚黑,抽中波圖唔撚得既

先殺美斯，再贏利記，最後斬殺牙朗

足球上帝打柒西魔鬼

已射thx

報返上次ga仇

有得打既
曼D傷兵出返黎 再打全場壓迫
So9 美C 古仔 狂爆頂唔住

利申 非曼

壓迫要用盧卡古

伯母你頭先黎過啦喎

即刻買埋利冠，雙冠收錢gel頭

先殺西甲神射手
再殺英超神射手
最後殺埋意甲神射手
球王稱號實至名歸

準備雙殺巴塞

福仔又可以同美c講 未來是你的